% !TEX root = ../colunga-2024-bscr-error-analysis.tex
%
\pdfbookmark[0]{Agradecimientos}{Agradecimientos}
\addchap*{Agradecimientos}

A Martha González, mi mamá; por ser la redefinición de voluntad y perseverancia, que me da un ejemplo de vida y algo que aprender cada día.

A Juan Colunga, mi papá; por la bondad y comprensión que lo definía aún en lo más arduo que la vida presentara, que me apoyó en cada paso de mi vida, por más difícil que fuera la situación o yo mismo.

A Juanma, mi hermano; por su nobleza y empatía sin frontera por sus semejantes, que me apoya e incluye en su vida sin importar la distancia o el tiempo.

A Dania Gutiérrez, mi asesora y mentora; por ser ejemplo de la paciencia, sabiduría, y guía que la ciencia necesita, que me enseñó a desenvolverme en el mundo académico y profesional.

A Ana Lona, mi amiga y compañera en lo más oscuro de mi vida; por la valentía y cariño desmedido que proporciona a sus seres queridos, que me apoyó incondicionalmente en esos momentos tan escabrosos.

A José Coronado, mi manager y amigo; por la confianza y apoyo incondicional por su equipo, que me brindó la oportunidad de crecer, aprender, y explotar mi potencial, además de permitirme continuar con mis estudios.

A Bonifacia, mi coneja y compañía; por ser un ejemplo de la perseverancia de los seres vivos por más frágiles que sean, que me permitió mantenerme cuerdo en los más aciagos momentos de mi vida.

A todas las personas que me han apoyado y contribuido en mi formación académica, profesional y personal; que han sido parte del proceso que me ha permitido ser quien soy hoy en día.